打開運動嘅新缺口！文宣新方向 和理非快入

港共成日用白色恐怖控制我地
又話流浮山刀手 又話熄燈制水 又話出解放軍
嚇到淺黄同藍絲俾人牽著鼻子走
但大家有無諗過
其實我哋可以反客為主
用白色恐怖夾啲真野兇鳩番佢哋

如上圖 間中講啲真或者假野分化黑警同藍絲
例如大綱係講：
高層當前線警condom 用完會送佢哋死（我相信真係會有...扮高官AO)
白警交哂啲黑警罪證去美國 準備警署放炸彈一齊死（扮白警）
黄絲收買黑社會 準備大規模搞狗宿（扮黑社會）
政府準備出賣清算前線黑警 緩和民意（應該真係會有啦...扮警高層）
將會去中資同藍店發放無色無味殺人氣體（運用chem知識）......
創意時間

總之間中有啲真嘅消息 有啲假消息夾雜
分化藍絲同黑警嘅團結性
等佢哋軍心大亂 甚至叛變爭住出賣自己人
當然講嘅嘢要中哂佢哋心理 佢哋先會驚：

人身安全
被暴徒批鬥
被出賣
政府逼害香港人
經濟利益受損

而方法可以用大家最叻嘅
老人文宣 airdrop 自製錄音（參考錄音師）
最新職業：錄音師

去藍絲group扮專業人士講（白警 消防 黑社會 記者 權威藍絲 官媒 化學專家...）
接觸多藍絲嘅可以直接口述
一定要係藍絲whatsapp grp同多接觸嘅地方廣傳

中共最叻玩分化
成效有幾大 相信大家有眼睇
我地要以其人之道 還治其人之身

光復香港 時代革命

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推1

自推2

自推3

支持前線自決 外來人唔好再入去！
收到消息太多鬼混入去叫人留守！

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10